波蘭示威者示範如何用愛與和平佔領街道

條片話係馬克思主義者

邊忽馬克思主義

條仔係咪white knight黎

波蘭有示威？我地要幫返佢地

波蘭首都華沙的民眾亦無法再忍受限制措施，數百人聚集在舊城區，要求加快鬆綁讓商店恢復營業。警方以非法集會兼有人動武為由，施放催淚氣驅散。數十人被捕，一名反對派議員更稱遭警察弄傷。但警方否認拘捕有起訴豁免權的議員，反指他是自行登上警車並賴着不走。

5月嗰時嘅示威，唔知係咪呢個持續到而家

portland 唔係波蘭,係美國

Rip city

此po已完

樓主7到

拓荒者呀

d警察都算克制
係香港早就被撲低捉走啦

中了催淚氣體的青年坐在波蘭華沙街頭抹眼睛。美聯社

portland

波特蘭啊屌你
笑撚死

Portland係講緊#1個條片
同#5個條波蘭新聞無關係

唔好再推

唔好推呀

咪推

純粹想留言笑柒樓主
不推文

大家都係入嚟睇女啫原諒樓主咁柒

portland 一定係講緊香港砵蘭街
幫你兜下

改名波蘭街

樓主出來面對啦

ok

大家收手啦
樓豬柒無人想

笑L死

樓豬

樓主話個人係"波蘭示威者"姐
唔知拆唔拆到

連登仔真係無乜常識 d世界觀恐怖…

唔好笑樓主 拉

呢個post 係要教訓大家唔好學樓主咁讀屎片

我好好人嫁
幫樓主拉

屌禁多咗下推

波蘭拓荒者

咁都有得笑

白左聖地

波蘭 同 波特蘭 只係差一個字姐

唔好再推好冇

樓主呢